[罷工]飲食業part time站起來！

下星期罷工已經黎緊！

相信飲食業有唔少part time
既然不忍射波 累同事
咁你唔報更就唔會射波！
我知報下星期更已經開始
大家好好考慮下

既然full time 飲食走唔開
我地就用行動支持
唔翻一日唔會餓死

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

自推10次

Part time 無包袱架

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

相信香港有唔少飲食業part time

湊人數靠我地

繼續自推

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

星期一當休息啦各位

利申 part time 飲食

幫手推

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

求下你地

非飲食part time
八月五 唔返工！！

加油

agree 諗唔到咩理由返工

零售業pt在此0805約定大家

閒日去郊遊 無乜人啊

你同事一齊唔番咪唔會累到佢

正 聯成零售業part time